[LiHKG 財經台] 強勢股討論區 (11)

繼續討論強勢股

恆大

3333挾到傻

以為眼花

留名

新手想請教下 美圖尋日大陽燭升穿下降軌 係咪如果企穩到廿天線係咪確定轉勢 可以入下

460究竟咩事
琴日成十億成交，今日一開市又四億

出返去

今日係咪又係內房大勝日

希望係

入唔到175

no more 1928

尋日好似msci 換馬先大成交 唔 影響大市

震走d 一見跌就淆底既散戶又可以上

恆大一開市已經收復尋日失地

1728穿左20 天線係咪就要cut左佢？

2007 又破左頂 尋日係咪有人話要走

3383唔爭氣.....

反彈浪軌跌穿左 變左橫行
區間底 $4.4 最後支持

1813有無揸嘅價值

尋日我話過

今日午間休市會出賭收，如果表現正常，銀娛應該可以升多一大輪

向好方面諗，下星期除淨

1128上反

撈400 d 人真係抵死

尋日仲有人問點睇

700準確下試20天線

正，再回大手入

700調整?

等400變4蚊就衝

恆大過山車

隻3號仔 呢排咩事 日日升升升

賭業股今朝升幅冇晒

GodBlessYou

179歸位

200

內房散水了嗎

200呢
見佢現價係前頂
阻力有啲大

分分鐘到唔到4.0蚊，400圖表而家係陰燭短影線，可能5.0卡住

望望個圖，佢無乜穿10天線

係啊

同時400睇圖都見到macd向零值靠近緊，一歸0就可以上車（如果歸0到）

700一掂20天就向上彈

係啊 會跌至$0

ths晴巴
穿4.4 我走啦

3888業績唔差都係咁嘅勢
就係因為佢係科技股?

400繼續血洗散户倉

igg又起勢

799復活

17.5 入左, 希望賭收好

車股發力

700

如果今次都破唔到頂 諗住走

守得好靚

尋日追左175
金翅仆街鳥

400上車啦 求神保祐

謎題已經解開

等笑

邊個得閒保你

27

同等
民個世界係有人抵死 你阻佢唔到

4.9買，4.75止蝕，當比學費

第一次靠睇圖買股，好緊張，瘋狂F5緊

仲柒過igg果位巴打wor

禾睇j圖入股

700守到20天代表可加注?

咁手續費加埋果幾％都係夠餐飯錢，我學生哥買少少姐

你不如問下你自己有注會唔會淨係識入騰訊?

屌，佢衝上5蚊果下仲以為自己掂左

唔該出番去 圖唔係咁睇

大師係唔係有咩指點

唔該唔好再令呢個post 低質化

講400不如去出面個post喇

唔知你做緊乜
學生無咁多本玩既不如開個EXCEL練習下先

明明係討論強勢股
你講隻400 做咩

你都岩既

唔跟大隊，唔知點玩

2689 好似終於突破到橫行

Sorry for騎劫

航運股 開始發力
南航 東航 d圖都幾靚仔
大家點睇

其他強勢都有注
見700回值博啲

生意仲係唔好喎

果條友真係好有決心連條底褲都輸埋

跟

2689破埋大陰燭一半

是但跟晴巴買一隻都有餐晏食 唔明點解要買400賭大細

追入嘅意思?

1128啲線似乎都排得靚仔 但仲未突破到52週高 如幾日突破唔到又要等下個月

暫時睇10蚊

睇埋尾市 3383間中都係尾市上翻去

跟, 下午睇位再加注

呢隻永遠突破完會震番去10天線 掛10天穩陣d

有冇人諗住追 762
雖然有啲概念股 feel

見佢升咁多仲咁多買盤有少少心郁郁加注
諗緊 2689 定 762 好
求指點

700 係20天做到反彈
263-280 就係區間頂底
破邊就會出方向
中間你想加加減減自己決定

1728 當初揀佢係因為佢$4 做左底
50 天線有支持 反彈浪
近前頂位 博到破頂就正
同板塊都發力
但無股票係一定升 唔順勢都要認輸

尋日入左753
技術面ok
依家除左最當炒板塊外
其他股盡量貼近線先入
二三線股唔夠資金炒起

如果今日263 撈底就肥仔

劉明

400 molamola

佢個兄弟2314係咪都齊齊有運行

係 會慢d

一早4.75走左啦，400出番出面傾面，唔好煩住人啦

Sorry for騎劫

總有人覺得自己會係撈到底 莊家最like

其實佢衰啲咩？已經破左52 week high，但都冇力仲要倒跌

想搵快錢都唔係睇呢隻啦
點解唔買工具或者細價股
呢隻彈返起咪又係10% 8%
風險同回報平衡唔到

3333

賭股版塊係咪叫轉番強
1128 好似準備破頂?

1128 準備破頂

我反而係咁諗，我覺得就算一隻跌到Pk既股都有賺錢機會，400係今朝9:35有一個moment 6蚊跌5.3又馬上上番5.8，我第一轉係5.29入左兩手然後5.8賣番，然後10：20又出現左第2次機會，股價由5蚊去到4.29，不過果次無捉到，最後係後面貪心，4.9入4.75賣，計埋手續費得番餐m記食。。。

Sorry for再騎劫

如果你係玩呢種炒法就應該去隔黎post

1128呢兩日成交都好大

隨便你。我隻銀娛 long call 一訓醒安安穩穩賺一倍

果位巴打應該訓身買瑞聲

又或者你可以今朝$263 買騰訊，然後淡淡定熄左部股票機，飲返餐茶
依家應該夠埋單

你呢隻炒法叫買大細,根本無野support到

所以打搞晒

dt 食格仔你可以開個post
呢度講強勢股，唔係普通dt post

無得講 人人玩法唔同
例如今朝我都諗緊補唔補飛買10.6 799
如果補左 買2手 2萬本左右都賺一千 可惜

799又唔同 呢排個板塊弱
你真係撈都當你睇中長線
400呢d係抵死

其實我知我回錯Post 所以收左聲好耐，之但係咁有人鐘意binc我咪詐下屍

Btw，回番上面巴打，其實你話賭大細都岩，我長期request低過現價15％既買入盤，3秒一個周期無交易就cancel然後跟現價既85％再request過，99.9％時間都係晒氣，但係一次撞岩就可以開餐（但係都可能收皮收得仲金）

Sorry for 1999 同騎劫變左pt post

Cdrom都入黎講句
收左聲？你睇你上面出左幾多個post？
400係咪強勢股？
你入得黎出post抽你水就緊架啦
洗唔洗抽一下水又走入黎騎劫

C兄你有留意既話除左我開頭自膠之外我全部post都係回應番上面各位c兄既留言，無錯，呢度係強勢區，但係呢度更加係財經台，之前都有巴打係買2689既時候分享左佢投資方式（睇陰燭陽燭反應），咁我都係分享我入貨 strategy

同埋跟你理論，你抽得我水預左我駁你，得你抽無我講，你以為你係Hitler?

咁都有火藥味

一人少句啦

上面位巴打不如出番去先
條條大路通羅馬
不過呢個post冇人想搏400

(Show Blocked User - 絲劈丹力士)

唔同玩法咪開 post 囉
點撚解我要包容你

和氣生財

投資本身都應該聽取唔同既意見 不斷自我增值 人地分享下又冇惡意既 又唔係慫恿你買 唔使意見不合就圍屌人既 共產黨咩
at the end of the day, 佢分分鐘有料過在座咁多位 保持謙虛態度去學野好重要
利申 唔認同佢果套 但會尊重佢投資策略

等睇1128破頂 坐左成2個月

曲定直？
現階段我喺得呢個post搵到錢
之前果個乜乜每月賺5%已經唔知去左邊

唔關事,呢個PO開宗明義講強勢股,佢就講400,
以為佢say左sorry就完,點知比人話兩句就又要駁番人
好心走入人地個場就回應番標題啦
每個人都有自己一套投資方法,歡迎佢係出面開po分享,但無必要踩場

如果今朝入左700, 我而家幾歲

你齋跟人number 買?

1128

五月博彩227 億 按年 +23.7%

破了

今年個市正正常常買都賺wo

瑞信估 18-20%
今次掂啦

買d正正常常既股*

27一野轟上去

又落返

瑞信呢間仆街

《大行報告》瑞信降銀娛()目標價至49元 基本趨勢略遜預期
2017/05/05 10:47

收貨嘛

其實唔係聽佢講
係見到個數好過佢預期
就算佢玩野都要再作過個理由

散水速度會唔會快左啲，去返食飯前個價

大家交流姐
不如我修正講法喇
喺得呢個post唔係圍住一隻股叫春加持咁買股
再講呀,都係大家放強勢股出黎,大家一齊搵食姐
跟number跟得幾多隻
無限金錢咩

200唔行嘅

我只係見到隔離圍住中芯一隻買
結果

行左成個月喇喎巴打

大哥,200早幾日已經行左喇

呢隻慢升到咁 你諗住佢爆升?
最勁係呢隻啦

咁17, 3311, 978？

200尋日升左4%喎，點會唔行呀

各位睇幾多?

唔似貼到高位收，賭股似借消息出貨

1317 460都上番10天線
收市唔跌番會入一小注望望

2689

呢幾日二三線股操作
尋日入左288 753
今日入2689

邊個喺tg group假冒我
推post啫唔洗理我

有進步喎

唉

haha小心駛得萬年船，求財不求刺激

留名

有冇人留意2318/2628/27？

881 新高

27星期1買左，今日再溝 (牛)

200 20-21 都有啲阻力
話晒係前頂

2318之前有諗過 巴打持有定觀望中

三隻都有買

覺得揸得過

小小想出貨

有冇人接貨

真係唔差家

想入咩先
2318幾多手

賭股今日好消息出貨，升唔起

200算唔算雙頂

佢介紹 3311, 2689 你有冇跟呀 ?
自己唔識把握入貨出貨時機就話人地無料

本人覺得唔似，似係做緊上升旗型
有錯請指教

尋日破完20蚊個位，今日冇大升啫
又唔係大跌

2689係咪過左加注時機

你鐘意點咪點

之前就係跟1040巴打買3311第一次買股票一星期就贏千幾蚊
之前緊佢買2689 $8.58 入咗兩手 依家再加多注
利申20歲學生哥

時勢造英雄

澳門11月打洗錢新例 遊客出入澳門帶超過12萬現金要申報

你覺得呢?

1128 三頂....

好似有人分享過3頂就要走,係你?

我睇10

今日個倉一到下午就冇郁過...水平線咁打橫行

破到52high 上望 11, 唔得就自己搵位走 唔好貪心 錢係長搵長有

同晴巴同路288

唔係我

岩
$10 個阻力位要試下先知穿唔穿到
依家我唔會知

9.75 入左2689

不過其實佢真係破到11 我可能會坐陣，呢隻個人覺得有潛力上返$13,$14

好波 同路

2689唔通全日高位收市

係因為隻野盤疏咋
你自己開下機睇下佢幾闊啦，一下大market order咪變咗上落好快囉

賭股係咩高位出貨
200成日都收十字星

走左1128 入9紙

939,1398都好似幾好大家點睇

內銀好慢 你怕唔怕

立住立住都破52w 頂

1317似唔似再嚟過

金山今日終於跑贏QQ

諗住聽日入一注試試水溫

慢贏都好過輸啦

8.3買入

3月尾 8.7 兩手

當一眾股都升到澎澎聲 到你倉果堆唔郁/跌
九成散戶想換馬

+1 8.7 但已經放左轉玩其它

今日入左2手1317
睇住10天20天線玩
都想聽日睇市況入460
似1317上番10天線
博短期有升幅

唔好剩係向上望
隻股調整緊 未出方向
現價算偷步

1317升穿7.2先叫出方向?

66 係咪已經錯過左買入時機

可能真係進取得滯
謝晴巴教路
即係1317同460都係一樣未出方向？

ching同我想入嘅一樣 不過個人睇460一日未破翻3.5都唔會入住
因為之前玩過460 3.5真係大阻力

因為想搵啲水位比較多嘅入，
近10天又唔弱勢嘅比較難揀，
唯有希望向好果面發展，
不過都無3%資金，坐得起

同問285
琴日出左糧先有錢買，到有錢買就已經升得好勁買唔落

285係版塊清泉
幾時入都冇有怕

你好想入又嫌貴咪SP等接LOR

我諗佢唔知咩係sp

今日都入左九紙同埋楓葉
希望唔會太高追

$3.5 呢個位 , 前段升又拉返落黎 , 後段反彈又吉唔穿

今日入881表演ok的話會考慮加注

50:50
1317 好過460

25926

準備衝上26000

九紙

700又跌

升緊wor

升福收窄左

26000點

九紙 笑左

一破10蚊d人就cap水走

尋日高位入左

上左10

好彩9紙8.58入,慢慢擺都唔洗死

我都係 9.82

守下先啦,入得都預左

400入唔入得過

9.2果陣入左2689, 琴日高位入2314

尊重番,唔該...

我9.83

驚乜春啊 咁淆底番屋企打機啦

隻野本身都唔差,應該仲會試10蚊既,不過可能下星期姐

你講呢句
又會有人問邊隻抵買
現價追唔追得

1999 係咪入得 定要等佢跌多陣先

175
目標價睇幾多

有錢咪入

求其啦 咪又係得個幾隻啫

939 企得穩有機會衝上 7 蚊

唔係淆, 只係覺得好好笑, 食支煙由10蚊變9.6

就快忍唔住入939

0.4 就叫哂春

1918 881 new high

睇字 THANKS

等多一陣先

4個幾入擺到而家

另外隻656 都幾強

強
息口應該有 7,8厘 ?

內房要休息了

屌你3383做緊乜
升升下一野落翻去

468咩景

個市好癲

內房隻隻都係

點癲法

呢隻野10年前14蚊買過，跌過落6數
坐左7-8年 突然有一下上到差唔多廿蚊
即走

大行又仆出黎唱好手機設備股 2382 522

條trend靚到呢

2689
一個假身 fake. 左好多高追ge 人

763

由11.84開始不停加貨

700高開完腳軟 岩岩入左61127

見到咁多巴打講2689 以為股災 點知跌得2%都冇

有留意開2689
就知會繼續升
佢d升勢係升下回下

175

2238 多唔多人買

200都落番10天線

琴日無追到763 可惜

700 冇力上

咁升法唔夠買兩手

咁咪買一手
今日調整係好機會

跟number入既人係咁上下
鐘意一日定生死

叫春同打氣真係

5月頭8.58 入,跌到差唔多8蚊都無走
依家跌少少叫生叫死

991係咪冇力爆番上去喇

三月8.7入 跌到7.9都捱過左 下星期企穩10蚊就正

1999 搞咩

之前炒得太高姐，15 16倍pe就會定

7.12 止蝕左 今日真係唔知咩事 明明間公司增長咁勁

175 膠膠膠

881 突破 跟入小注玩下先

似有bad news 跌10%已經穿左d 支持位
走貨先講

睛巴 991係咪要走左先 ？

27 係咪又開車? 定係逃生門

$2.7 支持位

1317係咪開始行

直插冇水花

Diu 一放175就升

今朝13.8走...呢家14.1🤦🏻‍♂️

1999持貨者要走啦,不尋常大插穿哂線
止蝕要跟足,留得青山在

殊

已經崩盤
有貨要識止蝕
無貨唔好接火棒

好快出面又有個post講1999
跟手又一班蟹民嗌救命

54突破左30了

大摩

700 咩價位可入

唉屌

2333 如果過埋50天線算唔算轉勢?
定係補返之前個裂口會比較好
新手學緊野..

1317算唔算出左方向？

太弱

1728 就破頂

現價入博破頂值博率高唔高

建行工行兩隻都突破左
睇黎有望加盟強勢股

揀呢隻係博佢破頂後再升一浪
風險係頂位可能一棍打落
唔知你輸唔輸得起

有冇人睇好2007，e兩日有入貨？

175 arrrr

追入番囉

1317

Sing dou gum dim j ar

In ng dou this morning

晴巴會唔會入881玩下

內房仲係強勢

2318有冇巴打有玩？ 升左幾耐下

有貨

1114 覺得幾有potential

8.3
8.8
9
9.2
都有

1317終於開車 可惜6.8果陣走左
btw1728今日好生醒

兩星期前走科網 入內房 入汽車代理
終於見到成果了

1113

我今日入左

晴巴好野

763好有potential

我覺得未算好開車
硬係有隱憂咁

又中

好似三四月先炒過一輪

呢d到價真係好快d走

1728睇咩價位？

落左20天線走左

981 有冇人會入

呢個po唔會建議你買呢隻

嚴格黎講 無失
高追左加遇上震倉

fb你話早左買 係咪應該而家買先岩?

你跟左個post 咁耐
應該知突破就一注
順勢就加注
唔順勢就等止蝕

請問卷商股適宜買嗎

現價入66 2手入唔入得過..打算放係到收息同賺價

x2 同問
大行唱衰係唔係應該再等下先 ?

呢d 9up唔使理
講咩60日之內跌
講個日就跌撚左啦
狗鐵可以唱得有幾衰
上個禮拜佢42.8爆上45依家回調返去44好正常啫
我係你就會分開買
現價先買一手打住底
升勢就追
跌勢就睇43蚊左右撈
跌穿42.7就走

修正返
跌穿42.7既話可以睇多兩日先
都係唔好咁急好

288 突破10天20天線，準備開車？

66講真真係唔使走，好股唔怕長渣

明白哂...其實我都係打算長期收息，等到退休時有番筆錢用下...

港鐵派息唔多架啵
正常一蚊息架渣啵

新手求教...
如果長期擺係到想ununleg收息係唔係5號？定有邊隻會好？

請問卷商股適宜買嗎？？

邊隻?

5仔點都唔叫ununleg收息啦
你睇佢52周高低相差 69.15-44.5
就知佢波幅都唔細

跪求高人指點迷津

星展出名垃圾扮哂野

823有息有價

有入少少 原因正如你所講 同見到佢兜緊上
但睇番隻野本身波幅細 未必會大爆

睇圖黎講 唔算靚
但短線的確可能跟388有d 炒作
所以睇388

1728順勢係唔係可以加注

上次大牛炒到上300點,今次唔知炒唔炒得起

撞上2萬6喇好麻

388 16年9月 有次假突破 衝到$210
果陣我中伏

27 同 175好強

2689 仲會唔會上

1999今日又發生乜事?冇啦啦升返咁多

未穿10天咪守下囉...
你好高入咩?

3368

係

同樣想問下,2689應該點樣操作?
係咪3個交易日收市時穿10天線既話就止蝕

穿20天線, 然後3個交易日企唔返上去就止

內房今日

感謝賜教

3383應該點操作
係咁有人走貨

屌震走左止賺

四條3 又開turbo

內房又蠢蠢欲動
2007都倒升番

其實坐住就得 咩都唔使做
單日跌多過5%先叫我

in晴巴we7s

追唔翻
岩先個勢唔對路
個止賺set左6.99

盡量都唔會煩晴巴啦
只要有哂規則玩,完全唔使驚

坐定定左幾星期
今日一多手就

小心呀巴打

睇隻3383郁都唔郁下, 拎返出尼換馬2007可能仲好

200連勝3日都無升

其實點都等到收市先,除非佢一野跌10%
因為我自己都賴過野

佢係咁㗎啦，耐不耐又爆一下

唉
最dum心口係岩岩好hi到個價

屌 開車啦
有小注係2007嘅仲。。

冷靜D先...起碼都係賺左,咪搵第2隻玩
唔好再回望過去
其實我覺得如果你係有時間貼市既就唔好用SET低10格個止賺法
應該用播種加注法會好D
SET止賺價較適合睇唔到市又驚突然大起大跌既人

收到
可能抽d錢可注去2007度仲好嘅
不過嬲自己上星期一路回落黎都無走坐定
今日內房發力我就on99走左。。

都係早上彈一彈，之後就

人地內房隻隻升隻3383都唔跟市

等我走得心安d

你內房淨係買左呢隻？

今日D車股都升到法法聲
除左1728 3836

1293 2238 2333

睇得出呢到好多巴打,
入左隻股,就想佢一個星期就升十至二十%
見佢有一兩日唔郁/跌2-3%就嚇到瀨屎

利申我以前都係咁

經典有如799,2689
係咪晴巴第一版無貼教學D人就唔識睇10天20天線...

ching係咪笑緊我

多吸收經驗,你咪可以笑返人
唔好叫我ching,叫巴打, thx

其實我有睇晴巴之前d post
不過係有一樣想問
如果我睇到收市 一日/三日
咁佢收復唔到 繼續直插咁咪變相蝕更多？

如果佢再整多棍打落去咪即走
其實都係想睇定個市況先決定
難保3日內唔會升返,其實都係防震倉

唔明
等高手答

係 去到止蝕位再出大陰會即刻止蝕認輸離場

明解

收到
繼續跟晴巴學野

仲要睇你買入個價防守力強唔強, 你偷步買D轉勢股呢D情況你仲可以食住花生睇人比人震走/止蝕離場

921起動

唔震都震走左
唯有換馬

晴巴宜家除左車同內房
仲有無邊d算強勢？
電應該都算？

中意咁應該買波買馬
一日 1000%都得

新新玩驚都正常 我以前都係咁
而家有曬抗體

電股仲有冇勢？ 今日991回咁多，好唔好撈返d

穿曬20天啦 仲撈

如果今日收市都無起色
今日係第一日跌穿20天線
你可以觀察多2日
如果星期三收市前上唔返去
就放棄撈佢嘅打算吧啦
不過有其他強勢版塊可以選擇
無乜必要留戀電力股

好想加注係2007
但未有資金

個市硬到

2689 我估差不多整固完 就試上10

一陽三陰 企20天線上就放心

收到!

想追車同內房

人棄我取

追長城汽車

現價位入？，望目標價幾錢

炒到發發聲
邊個棄

咪啦垃圾黎

新手問
想問渣打股票戶口好唔好?
同一間銀行做曬按揭同股票 有無concern?
用緊hsbc 但發覺每個月25蚊 好煩
渣打好似唔洗存倉費?

521, 981 有冇人渣?

981你渣啦
我唔渣啦

981呢隻垃圾

車股一野跌左落黎

又推倒大市

講一句就跌左幾十點

蓉姨呀。。。

1910 請問各位有冇留意?

上晝入左1317
下晝即刻仆街

收手啦

原來係你

ma mi ar

永遠都係你

買熊啦

鬼知咩

你幾錢入?

7.13

D put gap die la

now call put dou gap lor...

Fuck u la john

請教下 921 呢個時候應唔應該入?

點解大行唱好澳賭同業績唔差，200今日反而要跌

朝早高追左 下一注睇未來兩日企唔企穩

大行廢的

大户係12.0入場，你可以跟下

200每次食波幅佢就爆升 想揸耐d又不斷回調 好難捉摸呀

其實Aastock 成交表好有用，配合理圖表可以避開一半風險

你點入去超大手買盤，見咩位出現大量成交你就可以用佢做參考

配合埋

yes
雖然有15min delay, 不過免費野算係咁

高盛超級明燈

我見佢一掂到52週高位就冇力

agree 見到瑞信對隻銀娛彈弓手就想笑
仲有成堆一面唱好2018一面沽貨

未破 睇多兩日 唔係睇幾分鐘

明白

仲唱好埋肉房

十天線都未穿，驚乜春

唔跌邊有位買
回到10天線唔敢入 因間升到上22 23又悔不當初

肉房股

咪係，次次十天線之後就爆升
今次唔穿20天唔放

我想放晒1128入200

肉房

入200陪我啦

同問 388 6030 6837
定係各巴打另有推介

2014年早左走哂6030飲狠到而家
388 12月低位入左d諗緊加唔加碼

其實所有卷商都處於弱勢 係要買既話得388等緊突破
其他冇咩邊隻強

聽日現價入

屌啊上星期工行5.0x 淆一淆 今日認傻仔了

跌得個少少...

3333 望住佢係咁標...
揀左入2007🤦🏻‍♂️

尾市入左
上星期放剩2007同1918 非常睇好呢兩隻野 今朝加左1918注

1918

想穩陣d咪2007 你想高風險d咪3333 叫乜春 當初買股冇諗清楚架？

玩法唔同真係唔係恨
要跟到自己個策略先最重要
人買你買
遲早比財演陰死

走左3383轉入2007..廢事再揼春

🙇🏻知道巴打

6881可買嗎？

我都係😔，個日選擇左入2007，冇入3333
唯有寄望2007 keep住升

實會keep住升
我覺得1918都係潛力之選

不過2007係比較穩陣，唔似3333咁大上大落

點解走3383？

我個內房組合係2007 1918 3383
頭兩隻賺緊兩成左右
3383 賺得幾% 完全跟唔上 板塊
可能會換960/1813

唔好意思咁多位
想問一問323係咪唔值得繼續等
上幾個星期2.93入左到宜家
都有久唔久睇下
跌到2.7x都有試過升返上2.8x
今日跌穿埋2.7
係咪止痛比較好
新手

而家跟車仲有無回調位可以再入
利申之前入過心急早放左
同埋想問多一個問題
3303 值得入？
石油版好似都起緊

其實3333唔算係純內房啦

加注1918啦

資源股都係弱勢
輸一成止痛好過你輸三成輸到喊

請教晴巴
手持2007 1918
諗緊加注1918 定入少落後既1813
同埋200 點睇？

正解..入左咁耐佢都落後..無謂同錢過唔去..襯個板塊仲升..換馬好過磨爛蓆

信大行不如信我

推到大市既人材

嘩吊你媽咪
9.6 想追2007 淆底一去就上太空
隻隻想追隻隻升到無影，買左啲就紅當當

same.....

1813點解永遠都係追唔到版塊 食塵 但我又覺得間野幾好

換啦
呢個市呢刻仲炒你好唔好公司咩
含大好極有無咁勁先

買左升得最慢嘅3383同1813

好似係得1813係呢次升浪仲未破52week high

1813後日除淨HKD0.455368
960大後日除淨人民幣 0.4660

今日尾市上返啲力 希望聽日破到

想換 但後日除淨 依家換入其他又要食高位唔想冒啲無謂風險 睇埋除淨後先

原因係因為你唔敢追強勢股而去買落後平價股

蓉E追左通知聲
怕左你

同問200
1813似三頂？

1813 係派HKD0.58 , 有特別息， 正~

2007聽日衝上$10

呢隻炒可燃冰 又細股 背後應該有莊

岩岩望左望，2007同3333都有大户入貨

希望聽日2007上10蚊，3333上20蚊

依家唔係好既加注位
貼近10 線先

明白
咁請問200 跌到20 天線就叫轉勢？ 我19.7 入， 算高追

恆大值博仲高唔高
見現價都幾多大手買盤

早幾日整固又冇人買 而家爆10%又有人問入唔入 無限loop

散戶見佢跌獲甘既即刻止蝕/止賺都尼唔切啦 仲同佢講入貨[black][/black]

買左 跌1%就喊虎喊忽

遲早又搞到晴巴唔開post

怕你現價位入，之後調整既時候，你怕蝕好多就會走左🤦🏽‍♂️

想問下睇十天線個d 係咪睇一個月 同3個月？

你個名

3383

冷靜d啦，心理質素咁差點炒股

巴打你仲望? 唔係走左貨啦咩

咁岩望到

921係咪入得
破咗頂

終於破頂啦1813

唔知一折開市隻2007 跌左2.5%震走左幾多巴打呢

入左貨

頭先跌到15個幾，如果有人冇入貨，而家又贏錢

2007真係不得了

衝上$10

琴日有冇人陪我一齊加注1918

Ok gun

冇咁多資金
去晒2007同200到

係咁回購 但到阻力位了

$8.3 入2007 話入貴左 依家又識得笑人

開市淆左一淆就錯失良機

2777 終於跟到大隊

我先貴左 9.7先入

加多注2007

2007 9.6入左

追左你地pk 喇

收手啦...

我都係揸住呢兩隻

884 3383 2007

多謝晴巴

2007止賺好難決定

科網股熱潮係咪完左

晴巴話揸實喎

蓉e一入就回落

我$8同$9.38都入左

目標價$20

有排升

屌佢老母

阻力哥個朵你估流架

大佬呀，你唔好咁癡線啦.jpg

聽日有沽空報告

5 月19日

3368點睇？睇住佢兩日升成兩成

1382點睇

2007 上到11 蚊走咁d先

加注2007

晴巴 宜家係咪都仲係坐好汽車同內房就ok?
仲有無睇好邊個板塊

夠啦 港股邊有咁多板塊炒
睇埋921 lo

唔怪得1999大插,原來可能俾渾水狙擊

可能係 唔對路走左先講

656

呢隻好野黎, 就算中長線都唔會有問題

1813今朝破頂,亦都見到天晴巴打係FB話打算換馬換呢隻,請問依家係咪入貨既好時機
定係睇埋午市係咪企穩,唔係假破頂先決定入唔入

感覺6.3企穩先得

2007 1918都52週高，追都追唔切

大家技術分析除左用保力加同 ma 仲用咩

你同我對住塊鏡每秒講呢句十次

三點九沈大師

點部署好

👍👍

現價位？

咁轉番，目標價$13-15😂

2382

正想講,炒完就真係炒完,唔好留戀...
食花生中睇緊698
科網無運行,有貨者好睇線走人

唔係科網 正確d 講係科技工業股

你岩,我講完都feel到好似牽強左D,科網相關工業

話說,5仔陰D陰D升都唔少野...
後悔67.5減左注
果排橫行又突破唔到
責住成3,4成資金

傳1293寶信配股，881使唔使走先？

聽日份report係咪j 1999

睇怕都係

車股應該抖氣
入返啲175

200越來越無力

1999都做假數？

1293停牌

極其量話佢橫行整固姐
唔會評佢無力喎
賭股個pattern經常性月中博月尾數據理想
月頭一向較為平平
佢而家回返10天我反而打算入頭注

2689比力啦喂

大價股我用牛熊 5仔準備加牛

晴巴原來有呢D絕招

有無巴打會加注200

200前兩日十字加陰燭係咪理應要走

9.94 加注左2007

咁搏呀安搭

3333 the 皮

200 一路uptrend
但我唔覺得一定要揀200
我玩既係突破初段既股
值博率高d

收手啦你

成個內房版塊

2007

ppl srep ppl

搭沉船

超威動力 951 收市前企穩 追入一注先

不如搵間公司請撚左佢啦
買邊隻跌邊隻
越買越跌
有錢俾佢既話兩下就可以買起人地間公司

係咪買左400, 698, 1999

真係神燈

Dont say my bad word ar

屌你含大仲上緊你憑咩同我跌

一買左即跌🤦🏽‍♂️😭

蓉E可唔可以報下倉，小弟本少唔夠你嚟，你有咩我走咩

止蝕果時單聲唔該

quote錯人添，講緊新燈

唔關我事架😭😭

笑左

蓉E 笑撚死

拉里巴打, 有無好介紹

我仲諗住執佢小小食兩餐晏，放過我啦

2007你望下人地含大啦，你真係含撚大

你靜少少啦好無

屌你老味原來你條友入左
死開啦

又變左9up區

咪洗版啦大哥們
打氣,叫春,9up行埋一二邊啦

想請教大家止賺點set
平均價既加5%？
因為加注佢均價會升上去 甚至過過10天線
暫時知道止蝕以穿10天20天線3日內彈唔起要狠心
謝謝

傳1293寶信折讓配股，佢復牌應該會插，會唔會累街坊？881使唔使走先？

921再破52year high
但成交下降 有貨繼續HOLD,回調既話再加注

學晴巴話嘅
Set目標價慢慢推高

唔知今日內房汽車震走幾多人

有無例子點樣加注會推到均價過10天線?
因為照道理你係有盈利係手先會加注,
正常加完注個價都仲會lower then現價

跟晴巴搵食咋

2007 8.84 3手
到今日過左$10 加多注$9.98 入多手
扣埋手續費 現在 9.14均價
請問操作上有冇問題？可以點樣improve?
謝謝巴打

好似無咩板塊好入

仲入唔入得過?

哦,我明了
因為2007本身呢個星期升幅大扯高左條線
而你入貨係無等佢回先入,所以均價一定會高過10天,唔使太在意
其實睇好而用市價入都係一種策略,只要唔好太大注就可以
因為內房都仲係強勢版塊

我記得之前都問過晴巴,如果隻股離10天20天線好遠先入咁點
佢有答過我咁可能要用10天線黎做止蝕參考
一樣跌穿10天3日無起色就止蝕

利申:均價9.67仲高過你,不過唔大注

200完了吧

請問而家收左市未

799仲留唔留好 定走左佢好

咩價入？

唔知

11.54入

288

2幻6 但成交低到咁

200 $20.6入

799之前都算轉左勢 比著我會趁早換馬
轉左內房已經fat
同埋唔好蝕time cost
晴巴定理 盡量食強勢股 d波福

Same here

明白唔該巴打

個價愈壓愈低
10天守唔住

都係第一日穿
可以觀望多2 3日睇有無反彈
跟rule玩輸唔到幾多
賭股呢幾日係低調左
但未轉勢就可以坐多陣

1128 $17.8入 緊守20天線

今日仲要大成交

288每日唔聲唔聲慢慢咁上

賭股等月尾啦

460 轉勢？

穿3.5嗰時已經轉弱了

最後14.7衝左入去285
另外唔夠錢買5仔正股, 買左幾萬股牛仔

唔怕俾沽空機構搞咩

2007玩乜升到咁喪

今次應該係1999中槍
科技工業咁多隻入面285係最硬應該冇死既

論喪點夠3333比

不死小強

原本以為佢穿10天線收市, 點知收市前又收返上去, 睇返之前等佢跳2-3日睇下咩環境

臨尾沽曬所有700 入曬175
短中期都睇好佢

睇佢聽日就上返15啦
根本都唔關佢事

有無巴打有留意1190
我到e+都唔明點解隻野升得咁勁 又無咩利好消息，係咪老千股黎

我得3手渣, 升返上15 都係得幾百蚊...

細價股呢度唔討論的

升到14先入

都係錢呀
中價股都一升就賺幾千蚊先係唔正常

密密食

有廿幾手, 5手蟹緊

460今日做乜跌到仆街
今次玩撚完喇

加注姐
點解你覺得14蚊唔好入？分享一下你既根據 等我學下野

加注都好啲 allin就唔好，呢幾日升咁多回調下好正常

我反而覺得今次係入貨好機會
2月9蚊果陣已經入左注 上星期頭再入多注 今日再追 另外仲hold緊2007 1918 881 全部睇過fs，基本面好+強勢突破我先買 炒得太誇果d(ie 3333)就太大risk 唔啱我 有貨既巴打fatfat

2018復牌，等睇散户接刀嗌救命

我今日都加左貨
成朝一路諗緊加285 定175好, 後尾285插左落黎就揀左285, 175就14.1入左一手, 睇多兩日再決定會唔會再加貨。 我同你一樣9蚊入, 11.68有再加

2689 又要橫移一段時間 無力

見你地入注$9注 $11.69注 都隔得幾開
小弟初入股場 2007 $8-$10 呢段我前後入左4 注 其實係唔係唔好甘密 除非有信心？ 謝指教

其實11.68 入完我仲有細注入，我個人習慣買uptrend股係隻股未開車大手買左先，阻力位突破再大手入，然後開始細注買

無人睇1009?

每個人唔同
睇你𠄘受能力啦

瑞聲瑞聲...

今日好似跌多左, 有少少意料之外
我覺得如果聽日都上唔返十天線,短期上升軌道已破
會考慮止賺

Lm

會冚家拎

聽日可能放200

一方面諗呢半年黎, 月頭幾日濠賭都係跌嫁啦, 之後月中就企穩
但今日收係10天已下, 真係驚個浪完左
日本賭權仲未見光就散水 :(

大行唱好, 加上又升左一排

唔撚係掛 我責住資金向200食唔到內房個浪仲要倒蝕咁多俾200

1128早輪由高位跌到15.6 ，而家都上番17.3
200升左咁耐調整下好正常

睇黎聽日手機設備股又全線插水

未必既,可能今日已經反映左
股價好多時都會行先一步
不過晴巴一早講左科網同相關類走人
就算無復牌呢個舉動都唔應該留戀

唔知沽空會射邊個呢

總之食花生算，咪掂住

1293 又玩隊高配股

咁285 係咪都應該咪掂住

1813咩料?

200...

叫夠春未

除淨

瑞聲復牌即彈12蚊！

285無睇答你唔到，今日兩點又話有沽空報告，可唔好彩買錯就pk

400都係咁，之後先見真章

食下花生算

我都唔會買

175跌咁多都未返10天線

484終於見番家鄉，破埋52

果隻直情當創業板咁炒
好彩尼度巴打題下唔係我就傻下傻下買睡星

唔係太明你地簡強勢股個準則
咩突破 基本面 可以拎隻做例子嗎
同埋係咪以10天平衡線做止蝕

琴日都望過484 同1009.... 都係放棄左要返285

1813垃圾內房
上星期內房日日爆 佢先升果少少
今日仲要倒跌

你追翻睛巴以前d post

唔記得除淨差少少中止蝕

搵機會出左佢吧啦
三次破頂失敗
廢西

除淨後再跌3%，如果收市前都係咁，換馬算

想入但岩先低位無入
宜家諗緊入唔入場好

我指285

我睇佢仲係10天線以上橫行
其實係咪可以睇佢除淨完兩三日有無反應再決定?

等佢落到10天線先入應該無野輸

285相對穩陣好多

淡定有錢淨

唔跟唔上版塊，當2007 / 1918升左2/3成時，佢仲係10%樓下

1813 跌穿10 天再諗

留名睇樓主bin你地c

1910好強勁下

留到1530決定去留，如果其他升佢都跌3%就走

諗住趁低增持多少少

921應該走未? 12蚊有貨

嘩屌

3333終於停

???

12.4有貨
跌左幾多? 係咪股災?

嚇左我一嚇
走啦 以後唔好入黎
炒格仔心態玩強勢股一定會輸

我都俾佢嚇一嚇以為咩事
今朝仲有隻1813 跌得果少少嗌到世界末日咁

純粹問下睇下大家覺得升完未啫

資源股

呢度買股唔估頂
只有止蝕先要果斷
唔係跌8-10%唔好諗佢升完

又重溫下
收市價穿20天平均線起錶
3日後收市前都突破唔番先諗走
叫春前用下個死人腦
跌1 2%就無左忽肉嘅
都係拎10蚊買條波六合彩算或者篤串魚蛋吧啦

仆街忙足成朝入唔到175

屌⋯⋯
早知果日第二轉入27唔入200

早知

2009一棍上黎

資源股未係時候

晴巴點睇水泥版

劉明叫春

175 saved...

唉⋯⋯有早知冇乞衣⋯⋯
講下啫

好撚彩 屌

短線炒作

1313一出新聞就炒高, 但對比其他強勢升好少...
我坐左好耐 諗緊仲等唔等好

你班死仔包

資源股係咪黎料
隻西銅gap dou me cut put

luckily me last week cut jor 1171 put...

1293有無巴打仲有貨

證券股好似轉緊勢
晴巴點睇？

追 post 喇, 晴巴講過

285岩岩果3分鐘

慣哂喇 285次次都係咁反彈

我少留意 多多包涵

今朝入左
分散2隻板塊

我應該星期5 前會走

換馬？

有d想除息前食多轉

想係除淨前走？

睇下佢彈成點先, 慢慢彈既話都仲可以揸住既

繼續持有

買左兩隻券商 分散下風險先

睇黎係1999出事

邊2隻

1999 走難11%

仲以為好強添開市後上得好勁

跳水

698 一無事就放煙花

燒炮杖慶祝咁款

食花生算，呢隻真係唔會掂

管理層有病
唔洗沽空機構都會自己爆炸

自己爆定先

掛住睇1999同698
285 爭d 破頂

渾水正式宣布

是敏華(1999)

基本上除左2018
2382, 698, 799, 285呢D相關股14:10後全部都同時被人大手買入
一切都明朗番, 而且講明下隻唔再追擊況股喎

晴巴 200現價有冇feel

$14.6入咗285
下隻跟返3383

破了破了

285 破頂

3383有d落後 早市爆上去之後回翻曬

200 285 288 2字頭都係正菜

版塊清泉好波

200 285必勝

799查實係科網股
其他個d算係科技工業股多d

睇個圖嘅pattern
200 聽日會爆上去

285呢隻分段賣出再買入真係冇得輸

200日線圖
如果聽日唔係穿20線就冇問題

2007 3333跌返d

1%都冇

坐定定啦聽晴巴講

想加注

分注加囉

要留返d錢聽日入175

搞到我心郁郁想入新濠

2007都想溝
但跌得啲咁多

唔記得左175除淨lc 左
拿拿林蝕啲平左佢

唔好溝啦

3993, 323

我9.9幾又真係好似唔好溝

2007坐穩$10就好

939 穿6.5支持

2.77入左
睇中佢之前個大成交
今日拉完線三線向上
就加入強勢股?
但係版塊唔識睇

D 線都係唔靚
短線炒作下only

1478今日入會唔會早咗啲

晴巴，想問下1293係唔係應該止一止，4蚊入
今日插咁多，應該好大阻力位上番去？

配股呢樣野 好難避
698 我$3 中左一次 斬左 依家得番$2 蚊

1293 今日配股開$3.64 尾市都守唔番
兩日內升唔番呢個位就了結啦 再出大陰都要即刻了結

唔該晴巴，遲左1日放就停牌，再遲一日就咁

真係慘

836有無力再上？

想請教返唔靚在於邊個位?
多謝晴巴

我諗係最基本5線向上既趨勢都未做到?
睇番只係較短既10天20天有向好
留名學野

883 突破
52 週新低

1317 已排好勢頭準備爆一波
天晴巴 認同嗎

點睇1913

油價嘛

油價同除淨

上個POST 定前個POST 講過2331

點知而家先黎爆升

早3,4個月有個同事話,美國加息,油、金會升
又話收到風有人大手掃入
話幾十萬all in 883
希望佢已經走左

有機會既 要企係$15.6 支持位之上

調整期唔一定向上

呢隻我敗走 走完再跌多一成
變左跌勢

美國就黎做埋最大石油出口國

長線睇淡油價

1357 短期上返11?

呢隻唔屬於本帖討論範圍
請移玉步

仲有冇人悶緊隻2689

101 好似好有力有排升咁

下跌第6周 高位回吐>15% 短期不能入

今朝又忙到入唔到175
追唔追好

唔好追 幫幫手買吉利熊

d賭股痴q左線

你要睇你下位果位會員會唔會入
過去一周升左20% 升勢太勁 照道理需調整

輸緊3%

前2日叫200春個啲

上星期成日都係掂到掂到52，今日終於爆到，佢係咪睇好長線？

起碼要悶多一個禮拜

753算唔算強勢？

望左成個月都無入

呢隻晴巴早兩星期有推過

岩岩先留意到

抵你賺，尋日朝早跌我係咁叫朋友入佢唔so我

賭股升個大市唔妨好

我尋日圖都出埋，解釋200唔使驚

隻冚家富貴除完淨唔識旭 都係2007好

60蚊 巴打心理質素好強

你地除左用aastock仲用咩app?

27我都有貨
42.3

60蚊 巴打有冇信心番番家鄉

之前都有玩27，但升到上$40 人係買唔落

轉投左200 & 1928

尋日講921 要走果位巴打今日點睇？

開始有D野睇終於

富途好用

郁向下

唔好放住呀，個勢仲有得上

因為守住20天?

入2382等破頂

Agger
我第一次36.8買銀娛係睇$50蚊
啊習總做10年
未有咁快收工
起碼要下個唔知乜總上台先會再打貪

唔好炒消息炒格仔啦
強勢股係唔怕渣住
股升唔估頂,止蝕果斷就夠

係呀
你跟天晴巴教買入賣出都係差唔多操作

師兄
尋日隻200如果再跌我都諗住止賺，點知又爆返上黎
令外27我都有一手@42.8，得少少貨一路都無咩點睇，今日睇返已賺一成

呢年以來有邊隻黑天鵝真係黑天鵝

無買到望住175升嗰種感覺

175爆上 可惜1728唔跟

兩個月前

咁如果你咁諗,你都可以選擇走哂佢既
始終D錢D股係你既

921 破頂

再入2007 信心波

次次都話黑天鵝
不論係脫歐 （我果日放左匯豐渣打）
當撈侵（今次學正左，入700，打和）
定當撈侵炸尻敘利亞（$14蚊入200）

次次之後都支箭咁升上去

+1

根本no big deal

個陣想等穿40蚊
好似穿過不過唔記得左買定係個陣冇錢買

拎住2007 入唔到175
個種想死既感覺好強烈

1728

嗯

話咁快上左 我心個穿㝫

放曬佢入175囉

換馬再跑啦

內房仲未轉勢，你放左佢就會爆多波

我明我真係明

200 早排回左好多依家又上返 285 keep住上 完全唔怕板塊被追擊

285條trend屈機到呢

285今日要破16

跟本都等唔到佢試10 天線又彈

285衝左上去

唔係掛

Support yung e change horse

快換馬

睇往績架啫
呢隻我都買過
以為會跌到仆街搞到8蚊就走左
其實佢業績應該係唔差
不過反映得唔算快

285 會戰勝歸來

走又唔係, 唔走又唔係, 走左又唔知入咩好

冇心水不如坐多陣啦
就算係蝕緊我估你個價都唔會同現價差得幾多

蝕緊2毫

想短炒下285

頂你地唔開心啦仲笑
無人性

份閪工搞到miss 晒唉

唔算好多啫
慢慢黎啦

差288未起機

2382破降軌

就破埋頂啦

2689 有d 野睇

14.88 啦

275直上

最怕升一升未望到屋企又隊返落黎

隻2238 都好勁

洗唔洗逐格報價..

你地係識係傷口上灑鹽

2382 肯定有得再上 大成交咁爆上去

agree...放左就咪睇啦
仲要瘋狂報價
後悔咪買返囉

揸實等睇破雙頂

可恨冇咁多錢買

六萬幾好貴，都係細注入285算

Good ,入左幾多

我都無

見到話吉利倒跌望一望升緊5%仲以為有第2隻吉利

高位入過2018 有陰影

等大家冷靜下先再開post👋

agree

以為入左波台即場post

馬會報緊賠率

我好冷靜 我無飲醉